[I/A] Tsum Tsum Land [1] 熊仔頭泡泡龍

都係泡泡龍射波咁玩啦
今日出

Email 事前條link死咗

唔使事前
全世界都有 party mickey

好快無體

咁事前又無撚用？

冇用
全 ser 派
而家好多 game 都係咁

點首抽

係 ,有無得好似TSUM TSUM咁SEND心俾FRIEND?

金幣除左餵野食仲有咩用？
餵野食又係做緊咩？

有呀，不過唔係跟line

洗唔洗刷首抽？

暫時睇好似無得特別去首抽
250石先有10抽
打普通關應該第3,4關
完關之後可以射中一次普通波
中S 機率係0.006%

300石方法就係加15人做朋友

仲要一定係用QR Code 先得

單抽機率0.006？

打完第10關有一粒彩球可以抽
不過幾時拎到就

250石
一粒彩波都唔送?

有興趣者 歡迎入line骨 交流下

人都唔多個又開group

打完10關有得抽一次彩波

刷一次首抽差不多30分鐘

要刷首抽？

我打左15關先有...
結果米奇開局算

DL 黎玩下先

彩波中跳跳虎....想要維尼

我中高飛狗

原來唔係一定有

我都係跳跳虎之後重新玩過
而家個射波page 勁多波
打完10關已經4隻tsum

講緊咩

原來有時限既d 波波

彩虹波個機率都可以好低~~
唔好信

太多無謂波, 拎到彩波之後果次免費射波
有機會射去non彩波度

第6關已經3星唔到

隻game個fps好低 睇到眼殘

下載緊

同埋有時無啦啦又射穿, 有時又射唔穿
on99 咁

第3關就中彩波, 仲要有S

D code得5分鐘就失效..好煩

打完頭10關,第1個地圖有30石,但係邊度有得抽

第10關3星唔到 運氣好似好重要

咁即係抽邊度?抽蛋第1頁25石果個

咁幾時先抽到首抽,又話完第1 CHAPTER 既

我所知既係睇返個自己個架上面有無蛋，可以用25石去開其中一隻蛋，多數都唔會淨係得彩蛋，另外一係就用250去抽官方個架，抽十隻，唔知啱唔啱，利申無刷到照玩

咁我都係等250石算

DAILY除左玩5鋪同買3次爆谷,淨返個2個係咩

好似有一個係要打中間排名果關

S tsum 完全係另一個世界
刷唔刷真係睇你點諗

我都係重刷3次,
跟住就突然之間中左

呢2隻應該係限時tsum
唔識日文不過好似幾勁

即係拎唔到D石

Colopl出都玩
你睇下白猫變成點

同panipani一樣有限時蛋

過左2-5 就玩到啦
咩叫拎唔到d 石
求其打一場已經有啦wor

呢個咩意思?

我意思係DAILY果3石

滿左果條bar會有巡遊，有架車由右至左咁行過，之後一路有D泡泡出現，禁爆佢就有野拎，有錢有道具有蛋，但係會放喺個架上面 ，詳情係點要等日文達人..

50個slot
當你得25粒彩蛋+25粒普通蛋
中S 既機會都只係0.5%

中限時tsum 既機會仲低過六合彩

又放上架
colo d game 真係好撚on9
抽完第一轉見有彩蛋, 仲要抽第2轉射中, 仲要再抽第3關(真係抽蛋)

屌

刷首抽中魔法米奇唔知要幾多日呢

DAILY BONUS 仲有一個3回係咩

送隻tsum 去friend 度

算啦

我要朋友
有無人比我ADD

qr code 好似一quit app 就失效

咁撚ON 9既設計都有

暫時有兩隻S 但係我到依家都唔係好知點玩

有冇圖鑑架呢隻GAME?
想睇下
同埋點知自己隻野係咩GRADE?

咁撚癲

如果係S, 佢會寫

hea玩通常就有運仔 其他game我無咩運

射中啲彩蛋中番嚟

話口未完, 我都雙S 了

唔好話s 打到10幾關一隻彩蛋都冇

想問點樣可以派同收卷 已經玩曬D卷

你係刷首抽？

想問最底個個係咩任

唔係特別刷, 不過頭2次一開始抽果d 公仔未見過所以唔想玩落去

其實鼠洗強求, 一路打就會有
岩岩又中一隻

小技巧就係唔好狂打
因為d 波其實有時間限
盡量等時間洗走d 錢袋/普通波先

之後有彩波就狂玩
機率大好多

求幫我拎石

拎石要你add 人地qr code, 人地add 你無用

魔法米奇勁？ 利申 已中

中左白雪公主

能力: 拉附近幾隻散嘅白雪堆埋一齊

招技能係點
魔法米奇同佢條友係限定(好似)

加好友

我覺得S既機會係零

首抽可以刷下, 不過永遠唔知幾時出彩波
出彩波果陣有一次免費任射
如果射到普通波就係咁先

無S 好似要好高lvl 先過到map 1 後面d 關

利申3S, 佢一場最多比你2S 上場

有無人幫我驗證下係咪LV越高穿透力越勁?

每間商店知唔知加咩?依家只係狂買爆谷

有時D關講運,一開波成堆石圍住都唔知點玩

好似係唔掂同類就會穿到尾

空白泡泡會出公仔 連combo用

大家其實個map玩到邊
對於有强逼症嘅人真係唔全三星都唔俾自己過版

打到第3個圖
仲未有s

岩岩個下終於中到第1隻S RANK啦
白雪
第2個圖

有三個彩波係手...但係打到第四版都係一個都唔中

ON9 開彩波都唔一定係S黎

有D咁既事

我好難得開左2個
點知係普通野黎 屌左出聲

真係好慘

正解

oh 即係同minnie 一樣
我隻魔法米妮招技終於都Lvl2 (要中5隻)
升Level3 要多25隻
痴撚線.......

無S 好難3星

而家我3隻S, 有時見到2S 上場已經知一定3星

第一頁咪貼左機率......

彩波 1% 中S
普通波 0.006% 中S

利申3彩波中左2S

有無QR code可以借小弟拎下石

得5分鐘，快

屌,KILL左APPS 轉LIHKG已經唔得

屌你老母彩波都唔係S

終於都中左S 小豬

遲左好多添...

都無用啦,佢一轉APP就唔得

而家試緊用電腦開分身得唔得

真係好ON9既設計

加完code 要送隻tsum 去個friend 度hea
即係每4粒鐘你先有60石

另外, QR code 每5分鐘失效
quit app 都會失效

2個方法
- 真係約個巴打出黎scan
- 用2部電話/電腦模擬器 自己刷

呢間極品糞營運

講下技能係點

寫明1%

屌,我試撚到啦
彩波中普通E哦

白雪好撚屈

大驚小怪

隻隻S 都好屈
完全另一個世界
頭3張圖都輕鬆全3星

之前用米奇成日都要打幾次先羸,
依家白雪射2射就KO

S D值同技都差好遠 勁好多

白雪咩技

十抽得堆屎

打幾耐先十抽到

原來10抽無補底S
隻GAME真係愈玩愈痴線

250石無S

比你咁講完唔想10抽...
石好撚難儲

課三百零蚊試下手氣 原來冇運

我有一彩蛋就會25石抽
但佢啲機率真係

仲要係課金
300幾蚊我賣我個3S ac 比你好過啦巴打

根本唔洗強求, 玩3日一定有S

係要打到彩蛋再用石抽 仲要彩蛋唔一定S?
有無理解錯

點解3日一定有s?
佢會送定點？

比我係巴打你 我一定同蘋果退返依啲課金錢
玩依隻驚課金真係好似比人搵笨咁

回水啦
colopl唔洗比面

係咪要諗方法整少D野先抽到彩蛋?
知唔知滿50清係咪咩都清哂?

有得退嘅咩 不過算啦三百幾 當俾咁多位巴打引以為鑑三思而課

10連果度
20彩 30白

彩中S = 1%
白中S = 0.006%

10抽中S = 幾多% ?

所以唔好一有小小體就狂玩
無彩蛋果陣清返d 未夠3星既舊關就ok

新關 = 2shot
射2個錢袋無乜用

有彩蛋先開新關, 有機會射2次

我諗真係無咩巴絲會課
可以退 去返蘋果個網，你可以上網搵返啲退款emai格式。再改小小野send返比蘋果就得

50個位2隻彩蛋囉

求加fd

唔明

50個位會滿 入面有兩隻彩蛋

所以?

淨係qr加到一個人
就咁放公仔過去就有石？
定要加夠30個

原本想問應該清左佢定用石抽佢
但原來再玩多關會清空。

有冇code交換

柒左原來quit app都唔得

商店暫時研究到買指定物品升LV會多D
有D日文直接寫要咩
有D日文就提示,但用字型顏色都可以大約估到

有錯指正

15個人就夠

oh

好似唔清空, 只會堆左o係後面
清空係因為時間到
如果就咁禁入去睇
就會見到有時間倒數緊 (下面右二果個制)

就連最仆街既營運都有得比你儲體力券

呢隻直頭迫你24小時內用曬佢

間公司真係好撚仆街
點引到人玩
明明呢種GAME簡單得黎就最易受歡迎
屌佢老味柒下柒下咁
佢樣樣限時限得太明顯
擺到明想屈人錢咁

到底點先加到朋友拎石
加左4過 派過去對方到 都冇比過石
定要qr加多15人同埋派左過去先有石收

仲要等佢返黎先有

呢間野不嬲都仆街
明明tsum tsum game, 你搞得簡簡單單就勁弘人會課金
休閒game 但個抽蛋/玩既模式仲仆街過d 重課game

事前送垃圾
十抽無補底
抽S 要先抽到粒波, 再射中粒波, 再計 0.006% or 1%
仲要粒波有限時

無S tsum 基本上無可能過到Map 1
無特別活動
乜鳩都引你課, 但課完都係得0.00001%機會有好野

add frd 要QR Code 先有石
仲要係add 完, send 隻怪去人地度乞食, 幾粒鐘之後返黎先有幾粒石

最on9 係無得儲體力
屌你tsumtsum 最吸引人玩就係儲體力之後可以狂玩
呢隻on9 game 竟然迫人24小時之內用撚曬
d 重課game 都未撚見過會迫人用資源

on9..

唉 所以大家唔好課比依個on9營運。
大家輕鬆玩算，希望有朝一日佢搵唔到食
賣返個版權比另一間公會 希望

單機game
解到就解
卡關就放置休閒play

抽棋方法同同公司隻panipani差唔多
一樣咁撚on9

2隻S都係普通關射中彩波拎番黎

Panipani又係咁癡線

抽到elsa

原來係白貓個營運.....可以dele得

抽到boo
想問點分5星定4星？

邊個話有5,4星分

sor，應該話彩同銀

得2種,S同埋唔係S, 一睇就見到

卡左4-13好耐

請問新果個活動係做咩架 謝謝

我都係呀屌 用翻s公仔過易點

用左啦,但都係唔得

買嘢比佢

我隻野都31LV啦WO

你個隻咩黎。。。我用s唐老鴨 一星過 20lv

我意思係3星唔到JA

刷左20幾次彩波都冇s 係唔係咁難出呀

我都唔知 不過係咪清special任拿錢

完全感受到S終於Tsum同係普通Tsum係兩個世界
例子係第四地圖第八關：
用生日帽米奇過得兩星，出自己技清場得千幾分
用S級阿拉丁輕鬆三星有round剩，出自己技清場八千幾分

31 lvl 想3星
除左不斷狂打博好彩之外無其他辦法

一係就狂食野升lvl

係架, S tsum 完全係第2個層次

不過去到Map2 你就會發現就算40幾lvl 既 S tsum 一樣唔夠打

追post 先啦

咁撚誇張 因為不三星不過版嘅關係仲係大Map1

終於中左一隻s,係隻女巫minnie?想問下有無用,招技唔係好明

屌我想知佢要飲嘢可以俾咩佢

Lm 岩岩開始玩 第6關已經卡卡地 玩左3次先3*

S minnie 係四隻最強之一

有無S tsum

第一次中彩波有得免費玩一次狂射
(即係無限射, 直到你中波為止)

有信心可以直接狂射
無信心就等前面d 波自動清曬先去射

彩波中S = 1%
普通波中S = 0.006%

跟顏色就ok!

d錢有咩用

想問下隻game無首抽？有石留250定25石就抽得

四間舖都冇藍色 係咪要開Map2?

sad but true

白雪公主算唔算勁
我手殘圖一都覺得好難打

加朋友

刷到s梅花鹿

點抽首抽

幾好用
有s 就開啦，之後打落去會再中架啦

無，有就有無就無
極on9營運

十抽無補底

分開抽抵d
多數都係打到彩蛋之後唔玩，等時間到，佢清曬前面d 珠之後就用25石
用25石射蛋，佢係會射到中蛋為止，
所以同時間你會射埋d 錢/券

如果250石就一炮射10蛋，無補底，無錢，無券～

無咪求其囉
都係加5％定10％ exp
同埋1000 coins，求其打一鋪都返黎啦

升tsum
不過無需要的話，建議儲住先

S tsum 一定勁
你卡幾關？
map 1 第4關應該開始叫有難度
前3關就過輕鬆3星過

第4關無乜可能輕鬆全3星

我就係卡map1 第四
關關得一星咁禁
唔係太識玩

跟住啲錢又用得快
係咁買嘢食比啲公仔食

無人推post

平民嚟講呢隻幾好用 招技係三支穿雲箭
我冇S嚟講都係靠佢打三星返嚟，map1第三個城仲有特殊條件用佢可以一開波就儲好技

無S 你試下過唔過到stage 4
我帶隻31lvl S Minnie 先全一星過Stage 4
(1300攻 好似)

而家40lvl 返去打都清唔到全3星 (1700攻)

其實係咪要平均升 因為會用埋其他角色

爬哂文
咁計法250石抽係搵笨？
25石抽好似仲抵玩

無s表示卡左係4-16卡左三日

今日10抽沒S
辣殺驚

其實而家都係清晒櫃，打新關全三星，再搏有一彩一白球，跟住用25石開
都懶得儲250鑽石

幾時先首抽？

無話幾時，基本上打曬全部券 (連埋信箱果d) 都未有s 就可以重刷

又或者我岩岩刷左隻s 白雪公主
有興趣我可以送比你
無聊用電腦刷下only

yes 250石10抽 = on9
10抽無補底，都唔知10連黎做乜鳩

正確用法係25石就去抽
抽到彩波就唔好再玩，等時間倒數清曬前面d 垃圾
成個櫃得返彩色係唯一一個波時就射
咁樣一黎可以包你中彩波
二黎可以有機會射中埋d 錢/券
因為用石射波，佢係一定要中波先會停，所以留淨一粒彩波去射係最保險既方法！

送一隻白雪公主首抽

要就出聲

中左呢隻

想要

Tg: Pocarisweats

岩岩刷首抽 中左2隻S 邊隻勁D

冇s 卡左係4-19

點都係狂磨一隻S 先
如果唔係你肯定過唔到第4張圖

winnie the pooh 勁d

sor 巴打, 尋日已即送出左

重練/再磨高d lvl!
我果陣1300攻就過曬成張4圖

而家係點刷首抽？

我冇s 打到4-1x 根本打唔到落去
望唔到抽中s既一日
首先要有彩波出，之後打舊關得一炮，
真係打中彩波都仲要搏佢係s
糞game

出彩波 用25石射佢落黎算喇
前提要得一粒彩

多謝巴打教路 抽到第4粒彩波就中左S白雪

射哂石啦
打唔到上去邊有新石

大家用電腦刷首抽會好D 唔洗10分鐘可以一次機會彩蛋

玩左1晚3S

點解可以一定有彩蛋?

大家玩完頭5關 沒彩蛋就重刷 用電腦刷好快 我唔洗1個鐘都刷到

儲廿五石 打到彩波之後就等時間清咗前面堆垃圾 等到剩低個一個彩波就用廿五石射 我就係咁終於射到第一個s返嚟

一日抽左4次S
4次都米奇

哈哈哈哈哈

你係中彩波定係米奇波呀

1次彩 3次米奇

我有朋友刷左3次就中peter pan

大家首抽下 真係唔難

講多樣 啲錢用嚟請好友食嘢最好，一次過買十個俾佢食，自己又可以加exp，上面黃色果條嘢又加得快

正常黎計，打完頭10關都無就可以重刷
我都一直有慢慢咁刷下刷下，
如果刷到就擺上黎比你地

頭10關都未有彩蛋就重練啦～

原來無s 一樣過到
只要唔拉珠，就唔會減combo 時間
大把時間慢慢諗

S 米奇幾勁架wor

peter pan 評價好高，但就咁睇感覺好廢

有米

係啊，禁住粒珠都可以顯示同款珠既位置

超好玩
唔係一般嘅弱智game

禁住都唔扣？
我玩左3日先知呢野樣
打排名由之前10幾萬，打到而家400幾萬

未打完map1 stage2 已經3S
之後一直都狂中錢
試過一版有4彩6普通
都連續廿幾錢中細錢

頭先竟然無啦啦黎個普通波中 S米奇

竟然比我中到2隻開園限定特別tsum

ps 屌你老母, 隻game 無人玩我就咁好運, 之前玩白貓, MS, PAD果d 次撚次都食白果, 得個睇字

反正啲錢擺係到冇咩用，之前射波射落六七萬係到

⼀⼃有冇巴打知最後一個任務係咩嚟

castle一回play
姐係中間果個

畀你班仆街抽哂
諗住重刷點知去到map2 都未有彩蛋

岩岩唔小心又多隻S白雪公主
總共5S 了

map 2 ?!
stage 2 定map2 呀

唔該晒

每日都要做一次

到底有無人已經有100lvl
我儲起曬d 錢唔用住, 而家先得54lvl

搞到我好想重刷

重刷啦 我玩到4都重刷
刷全日都冇

啲石係咪留彩球25咁射 好過10抽？

求qr code加好友

我見個frd用都覺得廢廢地
然後佢第二粒彩蛋中埋minnie.....

係呀

Peter pan同pooh pooh 其實咩技

有人解釋下個4個任務係咩嗎？

我睇個frd出技果陣 係會將左右兩邊都變幾粒連續嘅波波做peter pan 好似無乜用

打中間城堡個ranking一次呀

不如整理下d Q&A 再post 2算

QR code 又問, 日任又問, 點首抽又問
2頁答一次人都癲

順便可以整埋個巴打絲打ID list

我差第二個一次 吾知係咩

我都係去到4，覺得浪費左好多石，雖然都話有隻s

幾好用
岩岩抽到第5次，升左skill
其實我諗緊專攻米奇波係咪仲好呢？
因為彩蛋都有機會唔中s
但米奇波中S米奇機率好高....
又好用

...............

有tsum 樣既波, 係跟隊長
即係如果你用S 米奇做隊長,
你一打中佢就點都會出隊長 (S 米奇)

有幾難明..........

互加好友～～

追post 先啦互加你老母

好運
有邊2隻?

玩到第2個map都係得隻 s elsa
係咁射d 石落去都唔係辦法

lm 暫時零S

唔夠體力呀屌 玩兩玩又冇

玩咁耐中左5次彩波 終於有第一隻S

呢隻同梅花鹿招技一樣 點解話佢勁

第二隻S 中左LISA
第4張圖有D關都好難3星

開彩波中返同一隻S都唔知好嬲定好笑
小木偶...好廢......
第二隻S係戴帽唐老鴨...都係廢廢地

大家點集中升自己隻S OR 自己抽番黎堆公仔
第4張3星好多時都唔夠分

屌 難得彩波中s俾返同一隻俾我
應該要改彩波中已有嘅s直接升一級技嘛

中左維尼 之後既彩波都係廢野

有冇咁撚黑, 除左第一開左s 之後開左8次彩波都冇s

我都係中呢隻
s好撚難抽

唔知有無wow
我今日先玩
第二次 係第2關已經有彩波
我強制關apps
佢直接幫我射晒 出左s鹿
我以為用左免費個次任射
到岩岩有第2個彩波佢比我免費射左次

刷左3日都未出s,次次彩波都無好野

玩咁耐開左超過10粒彩都無中過S

我都係 接近20

有人po QR code幫拿石嗎

中左隻s 豬仔 但好撚廢

中多10幾個先講啦
1% 機率, 唔中有幾出奇

升1/5 or 1/25

1%, suppose 你要抽100粒有S wor

咩技能?

未追post ?

中間空波變自己，1技好似頂盡變5~6粒

我指打直中間

10抽兩隻s，兩隻都係仙子

有無得揀入關tsum 成日抽d 200幾既比我入

cm放映果到點禁

玩到第4個map 十抽埋都得兩隻S
呢兩隻點睇

彩蛋都唔跌多隻可以點

S 米妮係咪數一數二？

其實勁在邊？

勁在刷combo 同爆中間空波

你都第四個map啦 仲有咩點睇

sor 原來一直諗錯既
係15%
因為總共15隻S, 每隻1%

任何爆空波既技都ok
map2 後期成操作全場空波又無喇叭
on9 到震

得3張map
你點打4個map....

Map > Stage

感覺上係最強之一
lvl2 已經成日可以連續出2次技

連續三個彩波出隻跳跳虎

有無咁好彩

突破盲點

Map 1打到stage4都未有S，係咪應該再刷

我之前係
而加打到第二個map有兩隻s

琴晚加左30幾個日本仔
已經拎晒果300石

加完之後去巡遊果度送你隻寵過去比朋友
等幾個鐘返來之後自動有20鑽係信箱
一次送最多3隻
要用QR加先得

有冇link搵到d人既QR code加?

喂食係相反
係人地送隻寵比你 你決定喂唔喂
喂左人地隻寵同埋你既隊長都會加exp

調返轉
你去隻寵比人 幾個鐘後返返來
得500exp 即係人地放置play 無餵過
不過人地餵唔餵都好 第1次送過去既QR fd都會有20石 (限15人)

開住個screen 自己po出來等人加會仲快
琴晚我po過左2次 2野已經有25人
不過有d真係刷首抽用 我唔會送隻寵過去

用石抽正傻仔

利申5S 無課無用石

開催左會點？

會有好多野比你執 錢,卷,波都有d

推唔郁圖嘅話，體力用喺邊好﹖ 啲錢係咪淨係有分大袋細袋 stage1嘅大袋同stage3嘅大袋有冇分別？

我想問餵 Fd 食野有時好多 EXP
係唔係有 Bonus

巴打好耐無見

推唔到, 通常就打排名, 因為多d 經驗, 可以升lvl
再唔係就返舊關刷3星

記住有S tsum先好玩落去
第一章(10 關) 玩完都無S 就重刷!

跟顏色會多d,
friend d 又會多d
用QR Code 加既又多d

哈佬
琴晚刷左一晚啦 有s阿拉丁同s唐老鴨

呢隻好似唐老鴨黎
我有佢s版 招技係幾高攻，但係我見巴哈評佢係最廢s
用落覺得佢招技雖然高攻，但係淨係拎到分，帶唔走其他tsum或者拉唔高combo數

巴哈仔不嬲走在最前

但如果未夠25石 同埋垃圾 時間同彩波 一樣咁點搞？
新手第一次抽 唔該

開頭改左名之後，係咪冇得再改名？

有 menu>左邊中間

白波會中S

Thx

中3次彩波都冇S

提供割合係邊度禁岀來？

qr code加朋友果個真心煩
點先拎到佢d石？
加完fd寄隻野比佢 再等隻野番黎？

係

一定要儲夠25石先 好快儲到啫，彩波時間過咗咪再打過粒返嚟 總之記住個池得彩波先好射 有白波或人頭波都唔好搏，錢同車飛都唔緊要 因為25石係狂射射到中波為止

10抽果到

第3日刷S 出發

琴日唔知post
一衝衝左250石就抽左
4彩 1S

要做3次咩野？

重刷打完stage 2都仲未有彩波

送隻野去個fd屋企？

屌 成日入去都冇朋友

有冇人有S既中文List

中文就無啦 你對番D日文啦

唔該

S都仲要再分sab

中文依到有

是但一隻都勁架啦 不過最勁果啲應該係清 空泡 同埋整自己出黎果啲，永動機黎

唐老鴨真係幾廢 我岩岩自己數下，要成21 22粒自己先開到次技 阿拉丁13粒就開到次

其實指定中果隻先1%
是但中一隻應該加埋咁多%...?

同日文果個差咁遠既

都係小飛俠同米奇最勁，其實是但有s就夠啦，唐老鴨廢還廢，都係好好用嘅

新手LM , 求加好友

新手留 QR CODE 係無用，請留 ID

隻game 其實係未玩打到彩波出來，就停手等時間過射個粒彩波， 而家要等成個鐘射完先繼續

ID係未個名？ 找唔到其他

又係白貓間公司

中左好多彩波都係岀垃圾 岀S又中唯一一隻重覆 好難抽

仲未抽到s

點解你地咁易中S咁

抽左成日 彩球都未出過S

去到map 2 stage 1 先得兩隻S

岩岩即抽到 小飛象

有冇長玩巴絲加個好友一齊玩 係到打名就可以揾到，你留名俾我加或者我加你都得 id:hkgcyc 加完最緊要多啲send啲tsum嚟俾我喂食

175粒星果個是咪你

應該唔是 我215星

小飛象好似勁野

重刷左10次都有，仲未有S

排行榜第一位

我都係
差15石先夠250石
又無s角

每日d任有d都唔知點解

唔記得左係爐石定係釣魚game 見過你

卡關
舊關已經3星哂
仲有咩地方可以刷石？
而家得236粒

追完post即刻刷首抽先繼續玩

釣魚

有一粒彩球 同埋 一粒相同既S角球

你地會抽 同角 定 新既彩球呢？

相同角 食返自己 差好遠？

彩for sure，有機會搏多幾隻s好過，升技有排升

貼QR冇用 得5分鐘時限

請問應該要點做?

好似呢位巴打咁貼名（show到幾多lv同拎左幾多粒星）

歡迎send d s tsum 嚟互餵10粒🤓

棄左之前個ac
而家刷到有s為止

等4個stage已經卡到啪啪聲

好友果到search lihkg有幾位巴打打到5百幾星 又有一個七百幾星

放工繼續刷S

有冇tg群 好孤單
叫D fd玩 佢地睇到個樣似泡泡龍就話弱智

依家有line群

班友好痴線

終於有s喇 小飛俠
一千零一隻

id：faison123
求add

sor自膠

好想要pooh同小飛象
岩岩用左25石刷彩波都出垃圾

求加

留名推一推 玩到MAP2 都係得一隻小飛象S

好想要小飛象

你個名

玩到map 1 stage 4 過極都過唔到

有冇方法可以大d機率拎到s入關？
依家有3隻s 但10場入面我諗得1場帶到2s入去

無S?
無S係難過d
可以搵隻d技岩自己心水既train著先（餵下佢食野/玩castle升exp）
高lv少少分多d易d碌過
不過長遠黎講都係要S
Map 2 stage 1仲難

其實帶咩入去係咪random?

唔知有冇錯，三隻固定（有加乘）加兩隻random

暫時都agger

邊個700 幾
我都係500幾

為左拎qr code個300石而家down line

本身首抽中普通野 之後先中左隻豬仔
刷左我勁耐先儲到250石一野抽10蛋
都係中得一隻pooh

七隻小矮人就黎齊啦但都未有s

我好彩中兩隻，而家有3隻S

有無大大share下qr

冇用 個qr一出個app就失效，擺明唔俾人cap圖send出去俾人加

咁狗...

用notebook前鏡影有無機

daily quest幾點reset 琴日完左依家仲係complete

3pm

終於刷到s

有一隻s呀，白雪
但餵食佢淨係要嘢飲，我冇
唯有玩下castle先

是但塞d野俾佢食左先，下次就要第二樣

好想要
迪士尼卡通最鐘意就係Marie

感謝

Map1第四關有佢就輕鬆過

可以, 我都係用 ipad 影完放上網比人scan

維尼好用d定豬仔好用d

想問elsa 好唔好用? 咩都唔識sorry

想問 每次都係出得一隻s角
咁多s角 有咩用

仲有3分鐘到

未刷之前用唐老鴨玩第四關玩到死

預返唔同關用 有啲關有特效一開波max技

原來喂食果陣要求2樣都中既加成係1.5倍

隻Game真係邊Part到睇運

玩左兩日先得160石

唔識日文以為用25石可以將自己通關嗰啲獎品一次過攞晒落嚟

結果中左白雪姫 之後通關再中米奇魔法師

米奇打castle好勁 Lv11打到300萬

900 石

點解咁多既！？

卡左係map1 4-27十世都過唔到
三隻S都冇用, 勁難玩...

洗個小飛俠個acc..再刷過，刷左好耐都無魔法minnie，之後又中返小飛俠再上路

我都係 打極都係得二星，試過最盡差一萬分就三星到

加油 我打左一日先過

我打極一粒星都冇

你退左line gp?

刷左3日，終於出到第一隻S。豬仔都要住先

中多左隻s

刷左成日都未有一隻S
其實大家大約打到邊關就重刷
有冇個快啲嘅方法 教學好煩

打到5，無就回頭，不過都睇下個pool有無雜波，無都可以玩多兩關先

屌刷左3日毛都冇條 仲到彩波中左幾次米奇

見到成版排行榜都係Lihkg啲巴絲好有滿足感 有冇巴絲仲未加名一齊送飛送嘢食 id:lihkgcyc

我打咗成日先有一星過到

依個要做啲咩？

玩castle 不過實際係咩我都唔知
我估係combo

唔該巴打

痴媽根我有無咁黑

傻豬豬黎既

我兩次十抽都零s，之後決定射25石算

兩次十抽都各有1S
反而25石未中過

好想要小飛象

係呀, 都無人講野既

玩左成日終於中咗隻S
但睇wiki好似係S入面最廢嗰堆黎？
但都已經比唔係S勁好多

想收個S首抽AC 最好PETER PAN
有冇人放?

係幾渣不過用住先啦

依家多左人 熱鬧左 好似係

其實隻野真係幾醜 中隻得意啲都好吖
不嬲冇咩抽獎運 點解你地好似咁易就中咁

變左好似呢到靜咗

覺得好玩過tsum tsum好多
點解會無人玩

我都係用依隻，覺得唔錯 依隻招技13粒tsum就開到出黎，好快就開到次

個場如果多冰住嗰啲泡泡就玩完

技係幾快用到，但後面啲關多吉同冰凍嘅泡泡就玩完

其實點樣先可以送券同收券？
點解我成日淨係送到券俾fd，但冇收過佢地送返啲券俾我

所以我都轉緊用pooh

終於中咗第二隻S

好似勁野黎

我未有券試 知唔知點樣先可以喺fd到收券

冇收過 比就好似比過

你冇卷時隔離有個+號， 可以問人攞卷

唔怪得知我淨係派 感謝

卡關卡到唔知有乜好做

我會打返之前唔滿星既，或者打ranking快刷AP

一開始見到得兩個彩波仲有啲灰

原來angry bird都有

我都唔敢肯定呢隻咁醜嘅雀係angry bird

個隻阿拉丁隻iago黎

用唔用石抽好
仲差25石就250石

咪用250 好呃石

100必出3，我覺得抵
再唔係50必出2
我的話一定會用石

結果中到s

恭喜
我都想要呢隻

正, 我好少出到咁多彩波

你地有無咁易抽 我刷左4日都未有

新手～歡迎加好友

其實打哂4個島都沒s係咪可以重練？

新手求加

玩左成5日都未有第2隻s

或者加GGEZ

幾時先有人知screenshor係無用
一swtich app個qr就會死左

有冇巴絲知道點樣將個acc轉去第二部機度?

可以link落你google play acc

好開心 今日連中2隻S

想問200萬download 慶祝活動點參加？

刷左5日終於見S let it go let it go

小鎮大街有啲吹泡泡，點解有時禁得爆見到+2嘅？

我覺得係呢隻遊戲花光我一生運氣

....................

Thx
我用iphone，咁照計link落game center度就應該得？

S Donald 勁d定 poon?

poon

我好想要小飛象呀屌你

鹿勁？

抽黎抽去都係得一隻S 係咪由佢升爆唔轉其他升

呢隻勁 升死呢隻夠做

iphone好似要去呢度set一個password 先
之後佢會俾個code你

揀下面個個

lm

Map1 4-27 卡左40幾次
都未3星過關痴線
隻野都成2k分

魔法米奇先係最好用 隻60lv anna都唔夠隻20lv魔法米奇高分

雖然木偶好廢

可以升第2隻s

求加 感謝

日文白痴表示感謝

求fd，5分鐘有效

小鎮大街有時有D位會有個米奇logo既野，禁就會+2，例如D雲會係米奇樣、最右果座山係會米奇logo，中間塊地面會有米奇磚、後面D樹會有米奇圖案等等

次次出彩蛋就等兩個鐘唔玩
d石好快冇晒

都係抽啲廢野

4隻S 豬仔 鹿仔 白貓仔 冰雪LISA 邊隻升得過?
點解大家D LV升得咁快?

小飛象真心勁

到底要講幾次cap qr code圖冇用

好想要

推post

鹿
其他垃圾

無用過石有5S
而家有1100 石

等bella 同beast

歐洲彭定康

我都想要野獸 不過得250石

控制好自己既機率

1. 唔好10抽
中意用石無所謂, 等個架得返彩蛋果時就用25石(右邊), 可以成版連埋d 錢/券拎曬
咁樣保證你做10次 = 10粒彩蛋+好多錢/券
點都抵屌過10抽, 因為10抽無保底, 完全無抽既必要

2. 唔用石方法 (我個方法)
打到有彩蛋, 唔再玩
直到個架無曬其他白蛋(時間到會自動清走)
咁就去打新關,可以射2次
平時無彩蛋/射完彩蛋, 仲有體力的話, 就去打舊關拎3星/打城堡(城堡exp 多d), 唔好浪費射2次個機會去射垃圾

有就有, 無就無
1000石都唔一定中!

第二個方法我都係咁做
不過每次清完白波得返一個彩波個時 打完新關又出返兩個白波 重要輕鬆中白波

其實我都有咁做 但都係中白

唔該哂
之前仲on99咁狂篤啲吹泡泡

開EVENT了...
點樣ADD多D人拎卷..........
唔識果D 申請左唔ADD OR 唔派卷.................

有得抽美女野獸了
想問下點先送到ticket比朋友？

我見大家都升得好快 4 50LV 有咩方法? 不停打城堡?

點可以加到大家朋友? 好缺朋友，無人黎探我

same...
Send 左REQUEST 出去無乜人派卷返黎用...

好多人send qr code

打名打LIHKG揾都有一大堆

咁我要裝返個line先

第一個方法係清架？
如果架上面有彩蛋同白蛋 咁係咪都會有機會唔中彩蛋
一定要等到個架得彩蛋（無白蛋）咁可以用？

小飛俠算唔算勁 升完維尼 唔知升唔升佢好

野獸唔洗抽，直接送

belle 好似幾勁

打城堡，過關，乜都得
最主要都係互相交換S tsum去人地度食10食物
咁樣加exp 會多過自私食

第一個方法，有2個選項
左邊果個係比你自己射，射到中蛋為止
右邊果個就係全架拎曬(連埋d 錢)

如果得一粒，全拎啦
如果一彩一普通，你中意既可以搏一搏，
用25石50％ 射中彩蛋
or 50石拎曬2粒蛋

小飛俠日本網話勁，我用副帳玩過，好廢

暫時都係覺得米妮最勁

終於升爆左peter pan個技，好滾動
佢真係好屈機
但我覺得自己已經用盡晒啲運，過左成版map都冇中過S

想中米妮 一直抽都抽唔到 10隻S了

同你相反只係中米妮 無中其他S
首抽米妮
兩次彩波中S都係米妮

有冇網介紹角色技能

巴哈有中文技能介紹

Gp有無QR Code？入唔到link

點先玩到野獸
都唔見既

而家ios11 app store login 既唔係日本account 就唔識彈update出黎？

明明即時禁佢都話我過左期既

追下post 先啦不如
個個大大張qr code 貼上黎
煩唔煩d

屌 佢前幾日彈個更新出黎，我撳完之後佢彈番出入game畫面再load過，以為更新完啦

原來冇同我更新

送左自己隻tsum比人餵，再用佢黎玩會彈個野出黎話咩咩咩exp
姐係點?

黑到喊，己經有5版tsum都無s

無刷首抽？

黑起上黎 一星期都可以無S

有無人努力緊活動

我 去到34曲

想問下第二個mission係咩黎嫁？
卡住左拎唔到石

一隻s都無 玩左成個星期開左差唔多十個彩

去到42曲

1. 玩5次
2 送3次TSUM比朋友
3. 買3次野食比TSUM
4. 玩CASTLE 1次 (4個STAGE中間有個排名既野)

岩岩打晒50曲了 無事發生

除左估係即刻返佢返黎 (唔會有exp) 之外
你仲有咩可以鳩估?

好出奇咩

而家有得25石單抽
係重刷既好時機

唔啦 由得佢 hea玩一排del

魔法美妮同小飛俠邊個好用d

打到25已經好想嘔

幾好玩 玩左成日得1隻s

刷首抽刷左6,7次，一隻s都冇，用跳跳虎慢慢玩算

慢慢黎 我個時刷左5日 每日8次

十抽中貝兒阿pool

special任務係要做咩?

我都係中依3隻
而家total有5隻S, 零課

打到20有啲想放棄

打10 20 30次活動

依加先知蝕哂

已經好夠玩

睇完個post 忍唔住射左250石都中左Bella
不過招技好似麻麻

你地活動一場打到幾多分？
我有哂兩隻都係得6000分左右

得一隻送既，四千分左右一場，盡打算

110萬分都係得6800points
玩多兩場 3-40萬分仲抵

我150萬得7100pts
每場60萬之後自動棄權最化算

十抽定單抽好

打關 跌彩 等前面啲白波冇哂 一抽 咁就必中彩喇

岩岩佢連續3次淨出錢+彩蛋呃我石
好彩中左隻阿拉丁

好主意

跌彩又跌白，仲抽唔抽好?

一早已經打完活動
依加d每日special仲要打30場

彩你老尾 次次都冇s

打左幾多場
我打到爆肝先40萬

no

我又無數著
其實我打左2日都唔覺好多
反而依加個special任數著我幾多場仲辛苦

係 好似打極都未夠30場咁 我打到60萬已經想死

做咩個個都走去10抽咁傻豬
又無補底
又無限定角

其實連貝兒都唔係期間限定
而且又唔勁 (其實都幾雞肋)
咁急抽有鬼用咩

有啲關係咪冇可能3星到架屌

新屎坑 三日香
其實我覺得白雪都幾屈機
招技好穩定咁高分
已100Lv +30左
唔洗太多要求就chok到好高分過版

係邊度有得打活動?
搵唔到

原來要更新
仲要禁入去refresh一下先見到

係咪無得揀哂邊五隻入場

隨機

抽極都冇s，係咪壞左

我部野都壞左
普通版成版有7粒彩波都抽唔中

25石抽左面pool係咪會俾哂所有波你開

太天真

呢家先50萬 有排肝

係不斷射射到中波為止

好心佢d special任就咪撚要人玩活動啦
第二日已經過左109萬
依加2日都要鳩玩30場
浪費體力
已經140萬

有無人派飛送人黎
我叫醒醒

event 43曲目個個item係咩黎

試下玩中間果個鬥高分刷彩球,
滿左板又無彩球就等佢消失晒再來過
我靠咁樣無課刷幾隻S出來

入場卷上限 可以儲多3張 道具有時限

個時限其實係deadline黎
如果你遲一日拎就少左一日用

試過哂，射極都冇s

100Lv +58 米妮
Map3都暫時輕鬆3星
無乜意欲推圖, 諗住留返d 2連發(過新關)之後射彩波

咁咪重刷

加我BadBee，互相餵野食
冇人send tsum比我餵好慘

獎勵都只係10000蚊
唔要都無所謂

求問QR CODE果個300石,係要人地掃我果個CODE 定係 我掃人地果個?

無所謂 只要係經QR code既朋友會係粉紅色
每人果20石係你第一次派tsum探佢 番黎果陣先有

D錢係咪除左買野比佢地食+EXP外,就係拎黎買體?

求fd

Bigsmelly 求add 互送卷

你地覺唔覺隻game好食電 有冇方法冇咁食電 玩10分鐘已經冇左20%電

零課 活動打晒50曲

活動彩波中s機率好似高過普通關同10連 我自己普通打到map2第二張圖停左打唔到上去 抽左兩次10連 班比阿拉丁貝兒(美女)同魔法米奇都係活動彩蛋中嘅

感覺上我依家啲s入面最好用會係阿拉丁 其次就魔法米妮(已3技）建議新手刷嘅都係刷呢兩隻

鹿唔係好用d咩？

班比同白雪應該好d
阿拉丁只係清中間
班比同白雪只要畫面有基本上都保證高分
尤其白雪招技可以集埋d波
唔似其他S級咁受場地影響

鹿比較穩定, 唔會用完技又無招出

米妮要有技巧, 但因為開技快, 好易竟連出2次技, 加上中間爆一下好多時可以炸空氣波, 好有用!

阿拉丁..... 垃圾

星期五晚先發現要更新先可以玩活動 好撚努力咁玩先玩到依家6X萬分，唉

打到80萬吧
之後果d 都係錢/野獸蛋, 唔算特別吸引

阿拉丁真係咁垃圾咩 我靠佢打活動打左唔少分 用佢好似打親都有4000pts up
試吓用班比先 尋日抽完都未正式試

4000 points 我隻魔術米尼打開7000分

我用Belle都係6000~7000睇下射得靚唔靚，不過我星期五先開始玩，
星期六日放假又唔得閒煲，宜家32曲升完野獸技
睇怕都無可能煲到43曲

event場場打到130萬分?

打唔到喇，都無時間
想問80萬個個喺咩獎勵？

新手求add fd
I’d : Bseven

壓線完成 屌

活動出S真係感覺良好 打哂50曲中左四隻

一隻都冇

完左活動又唔洗玩

如果要食人物, 姐係要比咩？

same

4000 真心少
米妮求其打都6000 up
不過我隻米妮100lvl, +60

+3體力上限for a week

鳩射儲exp

有無人知43曲個卡套有咩用?

你拉上小小已經見到啦

6000up成百萬喎
我隻米尼+32 30lv 可能真係差個60隻嘅攻擊力sosad

其實隻game 點首抽 ?

辣殺game冇首抽

Ios點樣課到金

除左S級外 有咩新手tsumtsum好用

Map2 Pirates of thr Caribbean
第6關
有冇人3星到

除左有關一開始就好多冰
米妮過百萬有幾出奇

影張相睇下
同埋你有邊幾隻S ?

沒

25 石咪可以抽一次
第一次中彩蛋又可以免費射一次

點會無首抽

S得白雪, Anna, Elsa, 維尼, 魔法米奇
得白雪+31滿技100lvl
其他都係30幾lvl冇乜升技

唔睇id以為係自己出post
一樣處境

依關真係唔識玩
又多冰又冇加步數又冇炸彈又有2碌炮阻住

仲要得12步

小飛象輕鬆3星

冇呀屌你

50lv魔法米奇都三星到

屌,好想重刷過
依家得隻S維尼 打到第MAP 1-4已經唔係成日拎到3星

peter pan一開始有得開技
爆下爆下就3星到

大約係咁
我用米妮因為儲技極快

大把關都係要之後返轉頭先3星到
驚乜

MAP1-4 Stage27都三星唔到
我用S Minnie，有無咩秘決？

新手留名
岩岩map 2

因為map 1-4差小小先全3升
所以日日刷城升lv

點升lv 先可以快D

加人QR code 然後餵人地D寵

我得1個QR code朋友
用米妮公主打多冰關好無力

卡人土[img]

爆data限緊速？

小鹿斑比同peter pan個技好似有啲相似，大家覺得邊隻好用啲？

大家點睇貝兒

雖然用左隻斑比好耐升到70, 剛轉Peter pan 感覺上儲技快D

幾多level minnie?
隻minnie+幾多?

唔洗強求3星.......
遲d 返轉頭先刷咪得........

城堡level 最多

2隻評價都高
但一樣儲技慢 = 技術含量高d

重刷咪得
而家25石可以單抽
首抽易左啦

成日都會卡
quit app 出game 再入就ok

無一隻tsum 可以破冰

好撚悶 又冇活動打 3星又難刷

係囉得3個map咁少，已經爆咗 宜家好辛苦咁刷緊3星
有無巴絲已經全3星晒

擺個QR code上去好快加爆fd

小鹿斑比廿世都開唔到技 刷3星都係用返peter pan，不過我岩岩先抽到鹿，冇升過招技

差map3

抽左peter pan番黎未用過

點解有qr個啲石，點解加完乜都冇

如果頭10頁都無, 你先再問啦

慢慢啦

Sorry，咩叫頭十頁都冇

已搵到，麻煩哂

不過就建議刷到首抽有S 先開局

我之前中咗S個隻貓同埋貝兒

活動攞金幣個3個任點做，睇唔明

是咪儲到25石先叫首抽??

貓垃圾
貝兒有潛質
技能可以爆波, 冰入面果d都爆到, 算係勁野

用5隻唔同tsum 玩
升夠唔知幾多lvl

25石 = 首抽
+ 第一次中彩蛋會比你免費射

基本上打完頭25石/第一個stage (10關) 都無S 就可以重新黎過

覺得自己好歐洲，無課金但中左8隻S😹😹😹😹

刷嚟刷去都無s 點開局

照玩囉，生日米奇同跳跳虎帶我玩左唔少關，去到第二個map先有s

同你一樣，qr都冇用到

我開局都無S，唔洗刷
你每日有券就去玩中間成堡鬥高分果個，唔洗要高分，9射波出去就得，因為玩一次就可以抽一次，

第一次好彩既話，頭6粒會有個彩波，如果係既話，玩幾次就好容易會抽到果粒彩波，5張券唔夠就add多d朋友比券，加埋當日任果4張，一次可以用19張券，咁就有19次機會抽果粒彩波

早晚各刷一次

我就係靠依招刷左8隻S出來

有無巴打識點引繼 刷咗隻s但過唔到 ios

第一隻S係鹿
睇黎幾好彩
唉無朋友玩

垃圾驚唔送石

有冇巴絲有是但一隻s首抽acc, 刷極都刷唔到

我玩左成個月，爆埋map3..

先知原來唔拉彈弓係唔扣combo

唔係掛 笑死左

而家沖番3星,別有一番風味

除左課金，有咩賺錢方法?
成日餵野食比人，三日由十萬得返一萬

已棄驚

出左新活動, 見到獎品個到其中一樣係premium 劵
唔知係咩黎架呢

係咪姐係彩波一個?

有無人新活動進度無左

顯示未參加

打得咁辛苦先上到去

我都係 好辛苦先上到第一

我都係咁，係咪做漏左d乜野。。。

玩左5,400,000第一左，但冇左，仲話冇參加過，咩玩法

丫～突然又有返尋日個record
鬼形變幻球。。

差啲又要棄驚

點打到咁高分

最多都係300萬 未試過400以上 已經用緊魔法米尼

都係睇一開頭清唔清到洗d冰既姐

1、先連，後用佢啲道具，佢好似到某分數會彈啲比多3個Tsum Tsum 你果啲
2、幫隻Tsum Tsum升lv
3、combo 我最高到～130
4、運氣

1、先連，後用佢啲道具，佢好似到某分數會彈啲比多3個Tsum Tsum 你果啲
2、幫隻Tsum Tsum升lv
3、combo 我最高到～130
4、運氣[/quote]
運氣真係幾重要 有時一開波射一粒已經10combo
有時就得1 明明射同一個位

運氣真係幾重要 有時一開波射一粒已經10combo
有時就得1 明明射同一個位[/quote]
細心啲，如果你組隊組合唔轉，佢一直都係一樣setting

我5500000第7

Ching咁慘…

我7百幾萬第12.......

720萬第5

男友用魔法米奇多過13,000,000企穩第一位
第二位望塵莫及

求各位巴打幫幫手

求各位巴絲加加

我五百幾萬都係第7 聽日兩點前隨時跌落十幾

點樣分區定全ser一齊計 我5百幾萬排11 cls

我930萬第1 無人追到, 勁易

同你一樣分但第2

千五萬得第三....

我都係咁，啱啱2點更新完冇咗第二日record
你有冇出現返個分

姐係個record會突然出返黎？

其實係咪睇你隻tsum勁唔勁分組 我打到千三萬都係得第3

似係睇有幾多粒星星

第2任務解咩

送3隻野去人地到

岩岩新玩 點先可以qr加到好友 一print screen 完
轉畫面upload 已經無左個qr

1700萬左右，幾日都係第二至四，一定有分組別

用ID 加既 可唔可以拎到個20石

幫幫手

求巴絲 加我

呢度有無gp?

ID:Nocchi

求加
ID : Victor
47粒星個個

求幫手

求朋友
ID GordonMako

玩咗幾日

新個mission 要朋友既
邊緣人點做

好多頁前有人post左個日本人既chatroom
可以影人地qr code

Btw究竟幾時先唔再貼screenshot
個code一出app就廢左
除非你用第2部機影個code

Qr 得5分鐘有效，好快過期wo

個新活動已經可以唔使落力玩，剩係係咁開孖炮已經射咗三隻s返嚟

想問下新手得一隻peter pan係咪已經開得？用左成75石先中

唔好傻啦 今次一D都唔易
要拎晒星星都仲好 但係佢D任務要你用指定Tsum黎玩
要儲combo 輸左仲要唔計 有關白雪公主我冇 要用廢既王子

唔想刷就開
如果唔係刷到S果幾隻好D

打緊35關已經好難1 take 3星過關
今次d星門檻好高

到底要玩幾耐先起到鹿車....
No.12已經要玩成12,000,000分

其實點先有鹿車？
打到No.16

咁快既你
好似要玩到No.27先有

原來27果個就係鹿車
33先有加3格

仲諗著打著180星可以唔打

唔係好明咩No.12 27

淨係見到180星同60關

你地講哥d要點睇

你玩完60關 即係任務No.1-7 就會開始No.8 做到No.33就完

睇黎要俾心機玩

朋友
我玩到no.15卡咗關 用隻廢廢王子完全唔夠分

好在今次唔洗一星期玩
多多都唔夠肝

Btw果2隻聖誕S係咪期間限定
邊有可能拎到

全3星都做唔到， 唔好話想拎鹿車

無peter pan已經玩唔到no. 10

我大把野無

睇唔明啲任務
有冇翻譯

我冇Peter pen都過左...用佢個女仔

Same here 第8已經唔知咩黎

全部都係 一開始 括號 果個係講要你用咩系列
之後就係講要玩邊一關 再黎就係講要幾多combo/幾多分

努力升緊個女仔睇吓得唔得

同埋no8果個系列係米奇與他的朋友（？）
其實即係任何一隻都得
但其他系列一定要跟番

升到個女仔上700分就輕鬆過左

做咩咁多關要用阿拉丁同白雪 我兩隻都冇S

27關3星要4百萬分 點玩呀

玩到56關你仲想死

我遇到阿拉丁都好痛苦，係咁升d廢珠

終於180星

就算Random到隻高分s出黎幫手 都唔會俾珠珠你射

終於過到 無白雪又係另一種痛苦

得d廢S 放棄追星

我都無好多系列 ， 但邊有咁多錢升廢珠

我都係 仲要抽極都廢珠中唔到S

無白雪係咪升王子已經係最易過關

你用咩角過架？我用魔法米奇完全上唔到4百萬 唔好講後尾啲6百萬

Jack

我就用S Minnie打180星既

點解要無限白雪同peter pan

升茉莉老豆升左成140萬蚊

想問活動嗰個CHANCE TICKET 同PREMIUM TICKET 有咩用?

其實我玩MAP 2 之前都一隻S 都無, 都打哂MAP 1 嗰 4個地圖
係有一次開彩波先好運地中左一隻S
而家SO FAR 都係得一隻S ...

我想問係咪冇得組隊只可以揀隊長？

Chance: 係平時個垃圾架到鳩射一粒落黎
Premium: 係課金個架到射一炮 (即係25石咁)

你唔好彩
可能你玩得唔夠多

一路打一路 屌佢老母
無s d no. Mission 難打到仆街
係咁輸， 贏就贏少少
點玩呀

棵聖誕樹係有咩用

Chance ticket 係未都係射到中波為止, 未打出到彩波冇用到

玩聖誕節關會加分

唔係
真係鳩射一下 成個林早洩咁

有玩期間限定活動先有 拎黎打飛機用

Excat7ly 升d廢珠上800都未必過到仲要儲得少少

依家先no.16
個目標好遠

peter pan系列我得隻鱷魚同銀波出黎嘅女仔
要成千萬分點玩

依家no.14 用個女仔用到燥底

女仔比我升上1000分啦

我升到900都係勁慢

No.24 玩到我想死
用個女仔 玩10次先過到一次
一次得40個combo 要650個...

都係16,7場成功就解決到已經好好
有No.15,6 要打1500萬分
我一場先30萬, 仲要唔係場場有

肝完no33

玩到small world 第2關，中左依幾隻，有冇運

依隻game係咪要瘋狂抽蛋

第一個十抽出呢幾隻

另外我想問邊隻s好用啲

好多人冇再玩，del左唔少人
加我BadBee同埋我男友GGEZ

我覺得S Minnie好勁
識用技既屌打晒

期間限定都中
班比應該過關最好用
架仔話Peter Pan都好用但我唔識用

不過講到底都係岩自己就ok

即係Elsa 唔好用？

個人認為好普通 可能因為未爆技
有時d關design可能係冰同炸彈一齊出
Elsa招技就會搞亂個局好麻煩

Btw一有活動個post先有人推

So far我用過既
活動Donald > S Minnie > S Mickey >> Anna = Pooh = 小飛象 > tinkerbell

btw.. 班比系列果隻黃色兔幾好用

belle都好用
有時完場仲有技開，爆中+3水都幾happy

玩左兩日都係得一隻S，仲要一堆小矮人跟住我
雪姑七友，計埋第二版中左六隻，雪姑又唔見我中

因為活動donald唔做主角有機會再帶埋入活動場
所以未用過佢做主角 唔知招技咩料

Belle抽唔中 可以觸發到炸彈真心有用

Tinkerbell同Peter Pan架仔網講到好勁
不過我都唔識用

活動donald係空白位隨機出donald + 上面中間出5粒donald

我中哂7隻

你地王子升到幾多先過到no.15

我玩到No.27 王子都係得lv 23

終於打到no22
都未有時間補返d星星

聖誕隱藏任係咩睇唔明日文
冇追post如果前面有勿屌

打聖誕打到19已經卡，點算

我升到57lv 過咗一千分
但都平均玩2、3場先贏一場
咁勁嘅你

我次次cap圖再google translate

其實隻game係咪痴線，frozen系列唔計Anna同Elsa 2隻S，我得2隻tsum

括住係系列 之後個數字係叫你去邊關打 最後係過關累積既野(可以係COMBO可以係分) 最少一星

個個系列都係無s就係廢珠架啦
升到窮

升到個女仔成千仲過埋先抽到tinkerbell 比白雪我好過

抽到好過無，我又卡關
同一星差好遠

之前有巴打講tsum tsum chance 個個pool 有個方法易d 中彩波
係咪一有彩波先狂過關 到消晒d 銀波 再用25 石抽埋淨番個粒彩波？

無知一問，玩完map3係咪無？ thanks

放棄系列任務
no.15王子點都玩唔到520,000

我升到lv49終於過到一次

教你一招... 一出random角色畫面 唔啱用即kill app(要夠快)
再開張Ticket會冇用到, 揀到高分既Tsum先好玩

no.24 卡足一日
逢3贏1

26號就完，點玩

其實之後no.15之後要用咩系列 升定先
會唔會要用pooh系列

有pooh 不過唔多
都係白雪 班比 小飛俠 frozen

Thanks

no.24 小木偶
25 POOH

辛辛苦苦終於打到no.27, 好彩25, 26 都係易打

終於拎左

其實有咩用 係咪會派禮

有勁

一日可以抽一次禮物 暫時拎過都係城堡點數

想問點打聖誕活動？

59, 56, 47 各差1星就齊180 星
但好難刷

59真係幾難

59，56 有無過點起手/ 用咩過易d

成功左

其實s mickey 有冇咩技巧？ 用左技變兩隻大mickey 好似冇咩用咁

係咪因為我啱啱抽到未升技所以廢d?

魔法米奇喎
會係中間變大既自己波 再係空白波random變出一pair pair既其他波
所以要留多D空白波俾佢變 佢既技好睇其他波既分
如果其他低分就會難玩到高分

明白 thxx

個special twitter任係咪靠日本人post相?

拎咗 150 星已經停咗無進度

有冇tg谷

好期待新年活動
希望唔係打排名

媽呀我有冇黑到咁
琴晚同男友一齊用藍色premium ticket抽一個波，佢中pick up我中銀波
WHY

感動
連續3日中新s
魔法米奇，小飛象，班比

0課0qr

終於完左排名戰
拎倒張卷中左pick up mickey

新年任務都唔錯
唔知換果把遮係咩黎架啦 差少少就換到啦

裝飾冇用

唔知係未 old news, 今日射中粒灰波都會中S (平時打完關完左射個一野)

唔識玩係咁輸 打到MAP1左下已經卡關

有S架，但係個%勁低
你中左邊隻?

咁都係換彩劵同加ticket上限先

唔郁既時間係唔會扣combo 可以慢慢諗架

中左winnie the pool, 而我係冇

唔急換
玩到20關已經換晒d野

真係唔中都唔知, 彩波都高機率冇 S

點樣先可以繼續課

屌 個2個裝飾都冇效果 純粹用黎做紀念

On9game 根本唔會中s

係,真係垃圾

而家打到去MAP2了

有冇人知邊到加QR CODE FD 快

我自己用ipad開acc

新手想問有冇話邊隻tsum好用

首抽係S級神仙老母
覺得幾好用

之後抽到Elsa同Jack Sparrow
呢兩隻同樣係S級但招技能好廢

Jack 幫我過左好多難關wo

點解我俾qr人地 add左我, 都無石收既? 點先有得收?

要放隻侵侵去佢屋企玩完

我覺得新年呢期易左中S咁，之前儲埋啲石抽左9次，中小鹿、Elsa、Belle， 中兩次pickup 得到晒戌年限定

好彩啫，我平時都會中s 啦

新年任務用jack鳩射好好玩

係, 打到18左右已經買齊晒野

我抽到隻blue fairy 請問有無d高分攻略
玩黎玩去都好少過1m

你其他tsum都要高分
一隻3000其他400都好難carry

我玩blue fairy開到一兩次技左右
想問下呢一你講3000其他400咩意思
同埋我都有個問題想問下
一場裡面有一隻tsum係必出 就係my tsum
咁其他4隻係點決定？

就係想知大家有無同感，還是自己新年後突然移左民去歐洲
之前玩左個幾月都係中得3隻S 咋

即係得my tsum高分，其他tsum低分，整體都會低分。 得閒要升下其他tsum。如果打城堡關其他四隻會係random的，要玩左一場先會再reset。 我通常會隻隻tsum set下my tsum, 睇下邊隊高分啲先用果隊玩。
Map關就會有部分tsum係指定tsum, 每場都一定出。

咩係城堡關 我玩緊英文版係咪同你地唔同
同埋上面個s級cap圖點解我無？
係咪版本唔同？thx

你cap個圖黎睇下？

頂 尋日玩返 肝爆到23層
得返半粒鐘唔夠時間打到25層

有無人抽中 毛毛同單眼仔

PETER算唔算最勁
用其他S角我都打唔到500萬UP
PETER仔係咁放技就有機會上到500萬

Peter pan?
我都想知 勁唔勁

我得好少S角 象/阿拉丁/騎士鴨同PETER
得PETER識用得順

我用慣belle
其他用唔順
尋日抽到狗年mickey 沖左全晚活動
完活動24層 差13萬分
頂佢

我都覺
之前一直抽唔到s
30號開始到而家中左5隻

毛毛果個係咩活動黎/?

同新年個個差唔多
都係打分有野送
年糕變左做樽

唔係今日開始咩? 點解我打唔到

我都係，但app store 又無叫我更新

屌 新手第一次十連一隻S都冇
個帳而家得隻小飛俠同阿拉丁重唔重抽好

我琴晚已經打到喇喎

係咪ios11更新唔到☹️

用緊IOS11玩 冇問題
不過食電食得超快

Colopl 大發慈悲

要係app store update果版 refresh一次先彈到個更新出黎

專心練小飛俠ok架， 日本網列佢為最強S
十連抽無補底又無嘢送，千祈唔好浪費石。 想抽都逐次好喇 ，爬下前面啲文啦

單眼仔同毛毛 大家覺得邊隻勁啲

竟然係打完關果個pool抽中毛毛

btw有無人成日都connect唔到

剛剛3抽中大眼仔，未有毛毛

一開頭投資左elsa（最高lv skill2)
今日抽到毛毛同小飛俠
升邊隻好？
btw係咪有line gp 求add

求朋友🤦🏻‍♀️
係咪id 都可以加到？

梗係襯住有活動用毛毛狂打活動關，好多嘢送

想問毛毛特別關
個特別珠其實有乜用
有時爆好多分身
有時一粒都無
隨機？

喔 我知道了
分裂大tsum
自問自答左

好似出左page就會無效

咁好難加人

id?

++Mypenisbig

加ID囉

請問"西西"仲係唔係呢個post?
好奇想知你用邊隻打城堡

2千5百萬分
點打架

終於刷首抽中到S
咁多位巴絲可唔可以加我
我ID: DROSE123, 用緊大眼仔

有冇角色